維基百科del 咗何君堯同721元朗襲擊事件有關

多間媒體都有講721 事件同何君堯有關。
但和平至上del 咗，而佢本身好親中。
但最大問題係維基冇乜真香港人參與。
所以大家要多投入

推呢個！

推

藍到喊

維基執行編輯

中文維基好似一直都係大陸佬同藍絲玩多

維穩百科

再一次證明

真嘢唔好拎出來講啦

最大問題係維基唔易入手，要長時間付出
但香港黃絲唔少杯葛唔想花時間

連admin 都係中共間諜

正常人邊有咁得閒研究wiki
好複雜

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

屌，必須裝修

心虛垃圾

維基 唔意外

中文維基一向都由五毛佔據

文宣都肯花時間設計
網典都多人更新
點解維基唔得

Tui

個Admin唔係支那人咩

大陸佬好撚多

推，做野

有啲唔同嘅
文宣整好咗出嚟就係完成咗
但維基係好似DDOS咁鬥edit

除咗一路edit仲有無其他計先

其實我唔明點解Wiki Facebook呢啲大陸封殺嘅網站都咁鍾意請大量大陸員工

wiki個edit record真係好難睇
上條友加減咩都唔識睇

中文維基大把奶共admin，裡面嘅香港撚屌admin都係奶共

中文維基

wiki 由一班共狗把持，已經講左好多年，又踼唔走

維基好多人睇, 推

覺得奶完之後可能維尼皇會分一杯羹俾佢

一定要拎出黎講 政府死穴

Push

有手足加返
仲加埋citation

維基創辦人係咩人???
佢知唔知咁嘅狀況???

Push
打wiki線

exac7ly，for appeasement

維基管理員係社群選出嚟㗎，真係受薪嘅職員喺美國，同埋為數好少，都忙於處理基金會（host維基嘅機構）嘅常務，好少會插手中文維基嘅內部嘢

利：維基人

裝條毛

可唔可以report佢？

中文維基百科一直都有大量嘅五毛
當年嘅書生黨就係最出名嘅其中一個
高登當年已經狙擊過好多次，但都係唔能夠完全剷除

有冇方面可以向維基總部投訴佢？

冇，因為維基係講共識
人哋遵守規定同程序根本冇得report

維基SARS陰謀論嗰頁
中文話有人認為係美國佬用兩隻病毒整嘅生化武器
英文版就話有人認為係美國佬整嘅生化武器，不過此理論中的兩種病毒並不能合成出冠狀病毒

中文wiki係會顧左右而言他

英文版都大把奶共嘅搞事

推！

香港人淨識投訴
又無時間寫維基
信個貢獻者定信個CDROM?

親你老母中咩
維基open for all
自己懶唔入去改野，調轉頭屌7人親中

開個帳自己寫，長期唔夠人

屌 食屎

大清洗

做咩？唔見得光呀下？？！

唔使理㗎呢個 廢頭銜嚟 呀豬呀狗都拎得

多d人加入維基啦好心 長期比班小圈子圍威喂搶晒話語權

葉虎呀

你寫咗 落晒footnote cite好晒 佢哋冇得revert你

唔止一個admin，亦有有心人肯寫嘢，但呢度講到尾有多少要靠人海戰術。

還原咗先，之後試下投訴ban 佢

刪左咪打返上去囉

你睇下依兩頁，至少好多內容都仍然keep到。

香港警察相關爭議及犯罪指控

香港警察與性工作者關係

push

突發！聽日中學生集會要取消

721 831 101 1111

p

班撚樣保谷O莫都知奶共

我地幫佢將文字變成圖全個互聯網四圍貼，唔好用文字，一定要變成圖，因為文字太易被過濾

王維基

所以班中共網軍收曬錢可以日日24小時搞9你

仲有石鏡泉

點解落曬 證據佢都可以推返？

咁樣仆街了咁撚多支那人以民主自民主嘅方法真係玩撚完

你問下facebook

仲有google

所以咪一直有手足開post呼籲多啲香港人參與維基囉

不過維基（我覺得啦）係有套幾完善嘅規章制度嘅，中國啲人再多都唔可以為所欲為

中共全方位超限戰
維基百科都係一個洗腦媒體嘅方法

老實 七百萬人對14億支那奴全方位開戰處於劣勢係一定的
仲要對家有錢收

但係佢係鳩咁edit 都唔係辦法

可以申請保護頁面，如果涉及破壞或屢勸不改可以舉報佢，等admin block佢

推啊 行動post

中共大外宣嘅人力物力不可輕看......

但係admin就係奶共

都有自己友嘅，同埋都係嗰句，規矩上明顯需要保護或者封鎖嘅case，唔到admin唔做嘢

wiki 中文部啲管理員好多都係又藍又紅，雨傘已經係